[LIVE] [多圖] 快閃曼徹斯特 Manchester

由今日上晝7點幾落機

到依加

啱先行過呢度

同嗰度

食咗Pad Thai

仲有依加望梗

同連登

買咗咋食完肥死會糖尿同爛牙嘅

好似懶有feel咁毒撚野餐梗